[預警]大量便衣同防暴已經係哂商場附近

記住想做任何野之前無必要事先張揚邊日去做

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

推

靠人數...

好呀
敵進我退
慢慢守
你估狗隻重兵生意有無影響丫拿？

pish

Push

識得虛張聲勢都係好事

唔好睇少港豬，港豬唔講政治，但心裡好熟政治，知道幾時燒到自己身上，好似割曹永貪嗰啲商家佬咁……成班狗齋企商場門口係唔會嚇到港豬消費

沙田已經幾車防暴stand by

你估會唔會無便衣係商場入面

咪照去，冇人叫你black bloc，行街look乜都唔帶佢拉你啲乜，和你shop一定要去

一有綠色曱甴入商場其實已經成功
到時要快手轉場

有狗狗助攻，本黎唔知和你shop既港豬見到咁重狗就調頭走啦
狗狗一失控攻入商場 鋪頭一落閘就轉場啦

Pish

還我shopping

大把人繼續行

你真係睇得太低香港人

佢會照拉你非法集結

其實估都估到邊幾間攪

咁black bloc用意係邊？

等睇雞飛狗走舖頭瘋狂落閘

之前幾單靜態裝修0損失，預先張揚，不智

Windows shopping
拉乜9

要照去，但window shopping

班黑狗有需要講理由？

「靜雞雞靜靜雞靜靜靜雞雞雞」嘅真正用途以及當前氣氛低迷解決方法

大叫「有槍呀！」

買嘢都犯法咩佢搞到我地呢啲普通市民同商家就更加嚴重

we don shop 唔洗出動裝修師

市民大可使用 「101拘捕令」 對付所有冒警撚

越多人越難散水喎

拉囉
告得入先算

Windows shopping 已經最低風險
咁低風險都驚就乜都唔使搞

做野靜靜地就得

行商場都犯法？！

收皮啦

拉

Pudg

行商場一定要買？
排隊拎飛阻到隔離鋪門口拉咗都告唔入

就係要造出聖誕檔期黑狗都唔比出街既效果

好多人話今日想裝修

推 手足要知

1點個時 6樓好似有

大商場入面一定有便衣狗

佢有佢裝修 我有我window shopping 兄弟爬山

救理大嗰日夠多人未

由得佢拉，商場行街告非法集結絕對告唔入；

最好會拉多幾件打多幾件大陸人

，

唔洗文宣 咁點聚人

搵人大嗌 便衣有槍呀 小心呀 快啲走
記住要講得急啲 加埋快步走
即時有一半人嚇走咗 達到目的

見到成班失控武裝份子
行商場都冇心情買野啦係咪先
咪行多陣囉

做野個d要小心

係米停係被動魔法位

去行商場睇聖誕禮物都拉 班商家佬唔駛止意聖誕做到生意

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

事先張揚嗰日就偏唔做

小心比狗咬 屈你擾亂

和你shop

好方法

agree

又一個弱智
你唔張揚點知要join

狗狗入黎唔洗做生意 仲好

就係想佢黎，最好搞到立立亂，商場提早關門

甴近平

反而會覺得安心，買更多野

tui

Yes

新城市好和平

Time square 跑馬地入口有廿幾個

push
push

大圍狗鐵個個門口都有 三隻三隻咁罰企

幫推

Push
出其不意，攻其不備

警狗

嗰日多人唔代表而家多人

其實和你shop係吹狗雞守門口
極致和理非,佢地吹我地唔漲,鳩拉最多48就要放人

唔張野點集人啊
靜靜雞結果都係將行動同風險推哂俾前線連後面叫做support都唔做咁好咩

正常啦

借個位嚟推推~ 高汁po 冇人推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

依家出門口shopping

人呢

檢控你但拖幾個月先審，告不入都阻住和嚇一嚇你

商場係私人地方
唔構成非法集結

和你shop一定要多人!!!

有話行動小組要搞商場咩

呢個推論你其實連街都唔可以出
咁大家仲番工？

行咗一轉
係有便衣狗喺商場等緊
大家小心啲

Shopping 犯法啊?

最驚佢地唔幫手

一定有
不合作運動
齋睇唔買

其實平日行動要放棄black bloc

影佢哋放上黎

佢拉你非法集結 等於拉埋港豬

港豬點會唔走？

街坊裝行商場人山人海迫爆商場有乜問題？

影左放上黎先 有殺錯冇放過

自爆咩，係都放哨兵channel啦

whatever啦 盡做

好多人會覺得買野唔會被捕
有狗睇住冇人搞事

叫人搞大嗰班就全部坐屋企用電腦

係喺
唔好送頭

其實點解和你shop要叫口號

causal wear狗都分到咁唔使玩了

雖然好多人仲沉醉cosplay勇武

唔好做犯法嘢

可能係阿sir放水呢。

沙田已開波 防暴入左去

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

咁咪無人行商場囉

文宣唔拆店，話鳩知佢FULL GEAR定喬裝狗

吹雞去機場shopping

見有狗 d人自動散架啦

啲狗幫手封?
BE WATER

沙田咩事？

push

新城市人蓄對恃中

沙田搞咩

推！！！！

兩個訓左落地下 唔似自己人

沙田咩事

行街都唔撚比咩

立場話神獸出動完

去左德福 好多人照常xmas shopping
人呢

其實以後係咪搵個人扮藍絲俾人打報狗就直接完成任務
大家千祈唔好虛報

沙田新城市廣場都有

沙田應該係黑狗搵人扮野，乘機入商場

去馬啦

衣家先知？

好呀
啲狗又商場
又落閘唔洗做生意

有咩好 手足被捕

唔洗關閘 幫狗企係門口都無人敢入去shoppingr啦

正 綠狗和你塞

唔係手足黎

而家係咪行商場都要勇武帶隊？
和理非有冇咁廢？

狗企係商場
無人敢入去shopping

首都嗌緊 黑警死全家 環繞立體聲

其實玩到佢落灑閘無生意做 已經夠

沙田友

買件3買對鞋，慢慢行

葵廣入邊都有幾個
留意左好耐

神助攻

大埔超級城 有違泊司機表示被狗抄牌

平時狗縮 抄牌都要重兵先敢浦頭

沙田鳩拉左個
好多狗圍住

等d曱甴自己食屎

阿婆黎架

又話藍絲？

手足？

邊有

個個街坊呀屌你

藍屍嚟㗎

蘋果記者話阿婆拉住年輕人
自己趺得撞牆

藍屍
自己跌倒

好似係比人神獸既藍屍黎

咁就繼續行街

藍屍嚟

藍絲嚟？

沙田今日已經領先緊防暴入埋今日應該唔洗正常做生意

立場話瞓低左既人係被噴漆噴面既人

推呢個，周街都係便衣狗同防暴狗

Don’t on9

新城市自己攞嚟衰
成世都記住714佢哋放狗入商場

Pish
Shop

大家做咪慣L左D popo 自出自入商場 唔可以慣

有兩隻綠甴喺將軍澳站

兩難wor

heehee

咁可以點唔慣

藍屍仆親，黑警叫佢扮死配台做戲

幾好啊, 買野都比popo恐嚇加截查

以前(714)邊諗到要攬炒, 依家想攬炒既時候反而有popo幫拖

可以點 無計

綠曱甴又入去搞破壞

由佢啦
個場又唔係我既
最好佢地入去射幾粒tg

唔係藍絲咩

必要時獅鳥

係唔慣，但可以點

冷氣就收皮 仲講人多安全on99

時代出面都有

識玩一定係叫人快d走 「有人要搞事」

唔怪得d曱甴咁好聲好氣

同意

做乜撚拉藍絲?

好驚wor, 點知會唔會打埋我， 班9 咁專業

有200萬手足係流浮山起行過緊去，popo 快啲過黎守啦

聽講4點有隱藏任務

靜靜雞

唔出刀又係送頭

正仆街

好似話個藍屍屈手足偷野，跟手就仆親。

全世界轉場

有利必有弊
現晒身仲搵你唔到

樓主喺邊